按揭話批左 但合約未出 有無巴打知正常合約要出幾耐 ？

岩岩銀行打泥話批左按揭 但合約就未出 小弟成交日要一月一日前 會唔會好趕？

兩到三個工作天，後勤個邊出。預下星期三前啦。
Drawdown date 就lo 出左後，最快三到四個工作天。
定d 黎，黎得切

多謝你